其實無委任證淨著背心d狗屈曬機

除底背心又可以扮示威者 煽動叫人衝
著返又可以當護身衣 打佢＝襲警 阻佢＝阻礙警務淫員執法

屌 FUCK THE POPO

你又著

彈出彈入